有冇人琴日收到電話嘅人telegram比人撞？

我係358之一

前日有被人add入洗腦谷
琴日朝早有比人狂打電話
今日啱啱收到telegram , 被人撞通知

各位請做好telegram two-step auth

Push

推

set 冇人睇你到你電話

戰友：俾人6.9喺告士摘過名嘅義士apple id、tg都俾人嘗試撞入，其他有份被摘名嘅記得喺tg privacy 睇下active sessions同check下apple id有冇不知名login！

#必讀懶人包

Set 左

推推

1

2

3

我有呀，同樣前日同尋日俾人加入whatsapp group, 尋日朝早收電話，今日俾人嘗試log in telegram

有冇做two factor

有呀，佢一出呢個功能就做咗

大家都要小心啲，apple ID都有人被hack, 唔知關唔關事

咁大鑊

總之大家小心，巴打有時間可以睇呢個：

同埋睇下點改電話身份證嗰啲

文宣既戰爭開始！